美國係咪真係有隻武器叫上帝之杖？

真實存唔存在

應該放幾支落支那度

我估真未有
運一支呢啲棒上去經濟效益好細
射粒民兵3過去唔好